今日收到呢個圖，有幾多有牌會計佬會聽日投票？

投了👍

推

快手喎

投咗